CityU退宿集中討論區

yr1退咗下年仲有冇得reg？

應該有
不過我費事翻hall執嘢所以冇withdraw到

Quit唔quit好啊究竟

withdraw都要比成2000銀

我覺得應該今個sem都開唔到學

而家呢個環境返去執野都好淆
又驚下年reg唔返hall

toiletmate係nds 正呀

咁我又冇咁慘...但quit都要比2000真係唔多鋸

我個fd send咗email去投訴太貴

唔夠120可再reg
利申前呵莊

120嘅意思係？🙇‍♂️

Sorry totally日子唔夠120日

9月到而家都超過120日了

好似每個sem計， 你睇下SRO 個網頁佢有寫的

搵咗好耐都搵唔到

如果今年冇withdraw到 下個sem係咪就算part A夠分都唔reg得
利申 劏房窮jj 遠到仆街

幾個hall都有懷疑個案

逼你退hall 要冒住生命危險短時間內番去執野，都反智嘅 而個時勢waitlist都唔會想住hall啦?

乜都做唔好搞到爆左幾單懷疑個案 收你2000先比你走 非常時期仲要比咁短時間你執野 仆街黎講shitty真係世界第一 而家退又唔係 唔退又唔係dklm

我quit咗hall了，樓主最後有冇quit?

層主知唔知今年係第一年住hall,下年placement有冇得reg番hall,住得好遠

唔夠 打咗去問今年hall fresh係唔夠120

因為好似11月14之後就唔計淨係加返sem b 開學日數